人生第一次見工 有啲嘢問

麵包舖請店務員比$46~61
我應該問要幾多幾錢

62

63

60

50至55
然後佢會壓價

而家出面咁難搵工
梗係叫低d要佢揀你啦
42～45就差唔多架啦

61但佢係咪都劈你返最低
（當你啱啱十八歲）

開高等佢壓

帶埋auntie去講吓價

60.5

佢話最低比46

冇100都唔做

開61?

yeah
但你要有底線
唔係價低者得

61囉
做得老闆有心點會差果15蚊

係唔請46都唔會請

正常集團出得46-61，係由最低級到最高級既人工，姐係你可以預見習店務員就46，高級店務員就61，一般同職位就全部分店一樣錢，但某d特別忙/高級既地方時薪可能高小小

簡單講，你填幾多佢最後都係出咁多，除非你填低過46

61蚊加每日有兩個菠蘿包食，呢個係底線

如果你無經驗 , 你開 61 佢都唔會畀你架啦
你開得個價 就會說服到人地畀個價你

如果唔係人地一句車埋嚟 「你憑咩?」
你自己無奈咋

簡單啲嚟講
僱主心裏有數

你無經驗開 55 , 61 都唔會畀你

除非你對麵包好熟
又證明到自己好醒
又或者你肯做一定爛頂既時數

否則 46 ~ 50 肯定架啦

50 冇撚得輸

agree

你話你識英文 , 萬一啲賓妹問野 , 你都識答佢

搞撚掂 50 蚊, 輕鬆

咁即係46

廿蚊夠啦